終於比人block晒所有野啦哈哈哈哈哈哈

分手兩個月 本身已經暫時忘記左佢 最近唔知做乜鳩聽到首all i want for christmas is u就諗番起好多以前同佢既野 佢最鐘意冬天拍拖 因為可以攬住拖住都唔會出汗 所以冬天總係會特別見得多 最少對我自己黎講都係特別sweet 聽住首歌諗番起好多回憶 第一個唔係自己過既聖誕 捉住佢隻手入自己件褸取暖 無論幾凍都堅持攬住佢行海旁 好多對自己最開心既事都係發生喺冬天 但都唔重要了 自己開心又唔代表人地都開心 好多野都其實到最後只係得自己喺到回憶緊 自從聽到首歌之後 就晚晚自己一個訓喺張床果陣係咁諗以前啲野 係咁諗點樣做好啲可以令佢想同我一齊番 唉 不過 而家乜都完了哈哈哈哈哈哈哈

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

回憶永遠是美麗
果刻佢唔會唔記得
只係持續唔到現在姐
曾經既美麗 還是很珍貴的回憶
但已經唔敢諗起 還是很在意

你都分手無耐?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又癲左一個

我已經痴撚左線啦

歡迎加入癲佬大家庭

我好掛住佢 好後悔自己所做嘅一切
一齊圍爐

愛若難以放進手裡
何不把這雙心放進心裡

向前看啦

掛住咁又點
過咗去啦
往事只能回味

愛若難以放進手裡
何不把這雙手放進心裡

向前看啦

恭喜你成功踏出放低既第一步

Carey果首？唔好聽嘅 Wham!果首好啲

佢終於成功令我踏出放低既第一步

分左手先睇透好多事都有啲後悔以前成日同佢嘈

唉屌 冬天真係好討厭但就黎又冬天

sure la 最撚鐘意舊歌

咁Last Christmas 會正d

如果我當初好小心咁同佢生活，結局可能唔一樣

ex block 左snapchat 但無block ig 啫係點。。。